韓媒報導BTOB鄭鎰勳反復吸毒

韓媒報導鄭鎰勳反復吸毒，躲避性入伍爭論，報導稱利用虛擬貨幣購買

[速報]BTOB 鄭鎰勳涉嫌長期吸毒
據悉，正在以社會服務要員服役的BTOB鄭鎰勳因涉嫌吸毒被揭發。 Channel A報導稱：“BTOB成員鄭鎰勳因涉嫌經常吸毒而被揭發，鄭鎰勳用虛擬貨幣購買了大麻。在警方的調查中，他的服役也引起了爭議。”

辣殺

食下大麻chill下有咩問題..

真方便 碎上唔使煩

好過食煙🚬

和他high fun.....

以前二代團百花齊放邊似宜家咁

BIGBANG 大麻TOP都有食

做rapper緊係要吸毒先叫rapper

孫彩英似有

米屈人

米屈

佢條仔100%有 畫撚到佢咁大波 實HI撚左

你又知我係道友

一時HI大左 sorry

乜刀冇講。。。 你此哋無銀？

同紋身師一齊食